有冇人次次睇完sitcom大結局都覺得好空虛好掛住d角色

好掛住Sheldon

睇完TBBT, Silicon Valley
準備經歷埋睇完The Office既感覺
下套應該睇Parks and Recreation

睇過HIMYM 同 TBBT, 次次睇都完都有種分別既惑覺出

TBBT 睇到邊

睇完TBBT睇Young Sheldon

快D睇埋, 或者上youtube 睇TBBT final table read

TBBT 演員真人同劇入面講野都冇乜分別

#sixseasonandamovie

咩意思？

TBBT無黑人做可以收皮了

有猶太人同埋印度佬
不過冇黑人呢個真係致命傷

Community!

推

HIMYM個結局係激死人

娛樂風雲

自從Netflix上左之後成件事又有可能，聽聞sony同Netflix傾緊，加上班演員都想回歸，係Donald Glover太貴唔知請唔請得起

因為一早S2已經拍好

Arrested Development 都好睇

我都係
其實TBBT係可以不停翻睇系列, 所以唔需要太傷心
最近睇緊Tacoma FD, Community, It's Always Sunny in Philadelphia
Tacoma FD幾正，完全係TBBT嗰種sitcom

睇Brooklyn 99 仲拍緊

disjointed真係好正
唔知點解cancel

冇，咁多套未試過